最佳黑面大獎

真呀
佢扮都唔扮

黑口黑面

睇黎都有名無實

Regina同佢個樣相映成趣

請問呢個係咩moment
頒緊咩獎